# Mérnöki fizika Névjegye

```
Márkus Ferenc
markus.ferenc@ttk.bme.hu
https://physics.bme.hu/BMETE11BG06_kov
```

* órarenden kívül írjuk meg a zh-t

## Ajánlott irodalom

* Hudson-Nelson: Útban a modern fizikához
* Teamsen lesz madjnem minden fontos dolog
